﻿Настройки описаны в классе Settings
Количество попыток, минимальное и максимальное значения

NumberMethods - класс, отвечающий за работу с числом: загадывание, проверка
Количество попыток управляется классом Attempts


